本港今年6月至9月總共有2537宗屍體發現案

Push

有國安一直暗中殺人

即係有二百幾個手足死左

今日警隊高層送前線警去死？

仲未計大量失蹤人口呀

Statistics show average death per month has not increased since #HongKongProtests began in Jun 19, the percentage of cases being investigated (determined by the police, and will go to Coroner's Court) has dropped drastically

#MysteriousDeath #HongKong

Data source: @onccnews + HKSAR Police + Legislative Council

個source準既話都幾癲 推呢個

推

前2年 investigation 10%, 呢家1%都無

你開個post講會好啲